(台測)閃電俠 第4季

播唔完下次推POST播返
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

薩維塔事件結束後，為避免神速力影響地球貝瑞進入神速力。半年後，神祕的武士機器人出現使閃電俠團隊不得不想辦法將貝瑞救出。救出貝瑞也影響到公車上的12名乘客變成超能力者，但這一切都只是Devoe幕後的推動計劃

裝左睇V台就唔會見左上果舊野